【司長網誌】陳茂波：我可以肯定的說 國安法不影響聯滙及資金進出

人大會議通過「港版國安法」，並授權人大常委會進行相關的法律制訂工作，引發社會討論。財政司長陳茂波網誌提到，知悉市場關注本港資金自由進出、聯繫匯率制度運作，及香港國際金融中心地位的未來，強調「我可以肯定的說，這些都不受影響」。

留名bin c

除了例外

佢都冇權決定

其實搵記者mon 住佢一家d資產流向

波叔 睇錢幾重要大家心中有數

個個權貴話無影響
其實就係呃市民
等自己走先
信個個都on9

好想聽誠哥點講

劏房波

又跣藍屍一野

條傻9自己落街睇下citi咩境況先啦

快D同藍絲講

收皮啦會計佬

除非你做到美國總統

仲有美國痛苦吖嘛，知道喇

屌 所有高官都咁岸鳩